[香港人加油] [Huh] 層層恐懼 Layers of Fear 2

上個月尾已經出左嘅恐怖game
但今個月實在發生左太多事
我月頭嘅days gone都無咩心機推post
今次希望大家鐘意同埋訂閱我

希望大家鐘意同埋不妨訂閱支持下，以下仲有舊game post
Hitman2全暗殺
Hitman2只穿西裝的無聲殺手
JUST CAUSE 4
Devil May Cry 4
生化危機2重製(Leon)
生化危機2重製(Claire)
還願Devotion
Devil May Cry 5
往日不再 Days gone

巴打好努力 仲錄緊片
雖然呢排香港咁 都支持下你

多謝你Rockman
我都停左成個月啦, 大部份日子都有出去, 番到屋企有心都無力整
唯有慢慢啦

劉名

RIP

up

今日出到去應該好難up post
希望大家注意安全

回家了 大家沖個涼休息下